
                      Que puedo decir,me gusta tanto que acabo como ellos,loco,pero loco de gozo es tan verídica,realista,y generosa en su totalidad,los actores ya son mis eternos amigos,son simples unos,complicados otros,que es muy difícil esa situación ,pero YACK,lo cambia todo,es un huracán,lo transforma todo,los personajes,la acción,la emoción,la ternura,la amistad,y el orgullo,todo eso forma una historia aparentemente cómica,pero es absolutamente dramática,con esos tintes de humor ácido,para mi es una o la película que mas me ha emocionado,gustado y disfrutado,el desenlace quizás no pueda gustar ,pero inevitablemente es el único,las instituciones terminan con cualquier brote de cordura,el hombre soberbio y culto se piensa que su manejo del resto, así es y así sera siempre,creo que la critica la podemos llevar mas allá de una aparente convivencia de un sanatorio mental,el mensaje es mucho mas extenso,solo es cuestión de trasladarlo a nuestros días y verán la relación así que esta película es una utopía echa realidad cruda y dura,es genial.
        
            